《冇片》懷舊 行路會彈彈下 十八歲萬人迷

真係好正有無同好

原來得我口味咁